鐵塔會否破10元? (半年內)

咁多人唱好，好想訓身買